今日愛丁堡有集會,呢個post入面班賤種討論夠未?

今日愛丁堡有集會
我出咗啦,你出咗嚟未?

定係好似下面班賤種係度討論對家活動?

01直播 ： 大批白衣人去元朗警署就721事件告林卓廷

推到你哋出嚟

咪分化啦 兩樣嘢冇衝突

拉

【蝴蝶效應】今次英領拉女童嘅事，將會成為陳同佳案2.0

自己睇下個熱門
個集會post去咗邊?

出門口未咪集會po

出黎啦

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

我遲咗到，但係有冇台上guest發言係想推動2020普選立法會？